我認為今次係北上輸出革命既好機會

拿首先 我並唔係話要建設民主中國，而係我認為咁樣可以大大增加中共維穩成本

我覺得有必要講一講我自己既背景
我係一個中國出世既新移民
我認識好多中國既90後

但我支持取消每日150 我甚至支持香港獨立 我承認我自私 我過咗海就係神仙 但人就係自私

講返正題 就係今次「大灣區」開放比香港人買樓及豁免唔知咩咩 呢個政策比我地想像中有更大迴響
就連我識既果班平時淨係識食玩訓既中國人都出奇地出聲屌鬼
好簡單 因為今次直接影響到佢地利益 佢地覺得呢個政策會令樓價再升 雖然中國樓唔夠香港貴 但計返佢地既人工水平 其實同香港人買香港樓一樣咁大壓力 甚至更犀利

今日同一個中國90後係wechat傾咗幾句
我=
中國90後=

我：你怎麼看這個政策
中：很不公平，不懂為啥廢青搞港毒還這麼優惠他們（佢以為我係愛國藍絲，但我正正係因為接受過中國既洗腦教育知中共有幾邪惡，先好憎中共）
我：唉 我也不懂，但我有時候會覺得這些香港示威者挺聰明的 前陣子環球時報不是分析說這些廢青是因為買不起樓才出來搞事的嗎 沒想到他們搞一搞政府還真的怕了他們
中：什麼聰明 這就一群廢青而已
我：不是 你想想 他們不出來抗議 政府怎麼知道他們想要什麼
我：美國法拉利掛中國旗影片 你看看這些富二代 人家有錢 當然愛國 但你有法拉利嗎
中：...

你看看這些富二代 人家有錢 當然愛國 但你有法拉利嗎

兄弟爬山就得啦，民主精神就係民主
佢地會自己諗

push

起底發覺假膠

假膠都會有認真既時候 你唔洗人格謀殺我

無人格謀殺 無圖講乜都得

自古以來都係人善人欺 你地自己選擇做順民 冇得怪人

留名

今次真係北上向太監推銷偉哥既好機會

如果你識獨立思考咪自己思考下 如果你覺得我講得唔啱大可以屌柒我
就咁一句假膠 我唔知你咩意思
假膠就唔可以發表我既意見？

鎮壓香港 同鎮壓 廣東省嘅資源 完全係天同地比 到廣東真係出事 其他省也不遠了

sell得一個得一個

我認同
趙博士都講過，
我地200萬人係成個中國黎講都仲係少數
我地不能太依賴美國戰線

支那人永遠都係下等人
香港人反抗就快半年
你地中國共產黨仲要出政策奶我地鞋底
先唔理對香港人係唔係真係有用,有冇人真係想去大灣區買樓
但可以同你地中國人講
香港人真係又高貴過你地
隨便一隻警甴OT幾個月都可以炒高晒你地大灣區既樓價
唔怪得支那人諗盡辦法假結婚投資移民人才移民都想做香港人啦

歡迎轉到微博我先唔怕

樓主有道理
詳見：
微博暴動

大灣區...
真香港人唔會去
偽香港人唔願返去

係人都知發展大灣區係引鳩香港人去大陸發展經濟。就算班支那嘈生曬但根本對佢地無損失。反而多左人買樓，令大灣區經濟發展更快

我見到果個問左我兩句香港依家樓價幾多
比完呎價佢睇,佢答"大灣區一定要被香港人炒到爆炸了"
睇黎真係好大殺傷力

係，但唔使太大期望。

向大陸輸出革命唔係唔得 但要等到佢哋經濟大規模不穩先嚟踩多佢一腳先有最大嘅效果

香港都未搞好
Btw一步一步嚟唔洗急 樓主加油

空氣推

樓主可以去品蔥交流下,嗰度你應該會搵到好多志同道合既人

我都係鍾意連登多d
同埋我地依家唔係要走出同溫層咩

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

tuu

正

其實你可以善用自己既身份做好多野

我有個熟悉中國國情嘅朋友
係好早期佢都係提出要connect埋上面嘅人

可惜氣候跖成，大家唔想理佢地我明白

只係有利可圖，
敵人唔想上面亂，我地就更要令佢地亂啊

樓主可唔可以返中國?

唔返了

你幾多歲落嚟做蝗蟲?

呀sir 想分化？

正，睇到大陸廢青不滿，心裡特別爽

睇吓你本DI啦

推推推 亲，民主是個好東西

你呢兩句野完全自相矛盾

其實不嬲都講要輸出革命

又係wo

我係新移民，但我支持遣送所有新移民返大陸 ，同埋支持香港獨立

你第一個返先？

你個兩個 stickers 有咩用

果條友出名三毛黎

強調特權
仲要提出人人應該平等
唔應該有人有特權
所以令人有特權既都係唔應該存在

之類

同連登 p 牌一樣
寧願推唔到 post

得我一個返有L用咩 每日都不斷送150幾蝗蟲落來汙染香港同香港人爭資源 最好好似一次過聚曬我哋批新移民（包括攞咗永久嘅）好似押戰犯咁一嘢踢返畀中共 咁先喺我期待嘅